點解老一輩咁憎美國？

認真問

冷戰思維

中共喺政治宣傳上面以美國爲對象
佢哋講嘢嘅時候
唔知道世界上有其他國家
久而久之
羊群效應

洗腦

唔識英文

因為同美國佬做生意賺嘅錢唔夠中國多

超美趕美

2戰冇美國班人會過成點？

點解因共狗黎香港既人 依家咁支持共狗？

因為中共就係黃俄

因為佢地以為呢個世界得中國同美國

國共內戰時期美援
抗美援朝
越戰
冷戰
台獨
世界第一經濟體

e班老而不就真係比人洗腦喇

馬列黃俄共匪

唔識英文，只係睇倒支那洗腦文

美國的確唔係好人，只想佢自己強大而不擇手段，打壓其他國家。

冇綠卡

好似講得通，但問題係前設要將中共定為正義，咁佢敵對對象先會係邪惡

佢同中央既分別只係美國會向美國人負責，中國係對黨負責 其他地方大家分別不大，香港人唔好諗住美國對香港會好過中國對香港。

我老母就係咁
乜都話美國佬搞事 分化你地呀
驚中國超越佢

口裡說不 身體確很誠實！試下話俾張綠卡佢地 個個都排曬隊賣屎忽都肯

小農DNA

轉個頭咪又想推啲後生去美國讀書移民
成日都口裡說著不 身體卻很誠實
中國入面都大把呢啲人

唔講政治
講錢 你就明

狗共發展 >> 機遇 >> 佢地開廠, 買樓賺左第一桶金
老美50 年間向全世界輸出股災

以前左膠未盛行，鬼佬對亞洲人唔一定好。
中日戰爭令佢哋有民族認同。

因為想做美國人 但係永世做唔到
心理唔平衡

簡單黎講，無腦

因為蠢

我自己認為，如果將國家政權以對“人”嘅道德觀去評價，咁似乎冇一個政權係正義，而無政府主義係現實上亦行唔通，所以我地唔應該將國家政權放係對“人”嘅標準上，我個人會以結果係評價，即係比如人權議題上，我認為中國係邪惡，能與之制衡嘅比如美國就係正義，當然某啲議題上中共可能係正義，比如打壓穆斯林

佢哋憎日本仔
美國幫你打走咗，又恰鳩咗日本咁多年
中國人就是恩將仇報

大中華上腦

大家依家會係日本人

其實我都唔鐘意美國
但點都比中共好既

民族主義
美帝亡我之心不死

憎條命 比張綠卡佢
仲唔即刻扑去美國落地生根咩

中共真係打壓緊穆斯林咩
點解香港同中國都無恐怖襲擊
照計應該唔會放過佢

日本人會被中國同化，大家依舊係小農基因，但日本消失

以前中共公關做得好+佢地後生果陣冇網上少接觸西方文明社會
老左就觀念根深蒂固

但去到美國繼續奶共屌美

反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士。

後生嘅我都見過
原因係唔滿意美國獨大
所有經濟都係睇美國頭
美國一仆街就全世界仆街

因為妒忌
識個中年人, 一有中国侵略嘅新聞就會臭蟲論, post返d美國霸權出來, 然後問點解中国唔做得, 係咪美國妒忌

收皮啦廢中! 係中国想抄美國, 中国人妒忌美國咋!!!

其實美帝都唔係好人
好聽啲就叫國際警察
難聽啲就叫搞屎棍

真係唔明
1950-60年代好多人都靠美國教會嘅救濟品過活
我老豆洗個都係靠浸信會牧師派嘅救濟品
佢最尾成為敎徒
但勁奶共

自卑

可以了解下歷史先
清朝去到韓戰，咁多年黎中國都比人恰

尤其二戰，唔清楚歷史既人咪係度奶歐美袋底

二戰時中日開片 ，美國為左賺錢照樣狂賣軍備比日本仔，話之中國死幾多人，係去到日本珍珠港事件之後先停左

仲有中國加入盟軍之後，明明同美國簽左租借法案，美國照樣鎖哂d 物資，到戰爭就黎完先多少少物資運送，而且全部都要中國用農產品連本帶利還，所以二戰後期成個中國經濟崩潰左， 亦因為咁令到國民黨失人心比土共上位

好多新一輩無去了解清楚，淨係知美國原子彈砌低日本，就以為美國幫中國好多

事實上睇多歷史就會發現每個國家都係自私到仆街，自己國家一廢就會比人禁住SM（睇下伊朗北韓）

無可否認中共係好仆街同埋不得人心既政權
但有時見到班後生既成日係度幫外國（尤其美國日本） 含撚就覺得好唏噓

我夠膽講，就算中共倒台 ，如果日後中國積弱，香港都只會係外國人眼中無利用價值既一篤💩

所以現實係，呢個世界最靠得住一定係自己自強 ，我覺得人民有權反對政府政權，成立新政府，但想自己改國籍甚至靠外國打救就真係太天真

共產主義國家邊個唔憎美國? 一出世都唔駛共產黨洗你腦,佢父母已經先洗為敬

打經濟牌+輿論牌

同穆斯林國家經濟合作，控制傳媒，加上佢地對西方國家仇恨根深蒂固

佢地都係第三世界為主，民智低好易操控，香港藍絲讀過書都咁易操控何況第三世界

仲有恐怖襲擊本來就係美國定義出黎嘅字，對美國黎講利多於弊

你咁計所有45年成立嘅共產國家，都係同蘇共/KGB 攪共產國際而成
條list 只係冷戰產物嚟
中國毛澤東/ 南美Che Guevara/北韓金日成去到北越胡志明/伊朗Ruhollah，最後到蘇共storm33刺殺當時阿富汗總統Amin
到而家叙利亞Al Assad 都係依賴伊朗同俄羅斯

果日聽到一個廢老講電話，佢一直話美國基建唔好，呢樣唔好果樣唔好，轉頭講句"無呀，我無去過美國"，我忍唔住笑左出黎

因為佢地移唔到民要留低

禁即係is背後金主可能係中國
因為中國唔掂先會比人打殘

成日話股票跌因為美國佬
明明自己唔識買

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士、撤回暴動定性。

個問題可能比想像中無恥同複雜，曾經兜口兜面問老野美國有咩對唔住中國，跟住由清華講到二戰到最惠國到入世貿，佢地完全無法反駁，只可以氣急敗壞咁亂屌，其實我估佢地係知美國對中國唔差

唔抵得

佢地其實唔憎 如果有得移民過去一定九秒九話好

美國佬既仆街野多到數唔晒啦
雷曼個時專呃9班亞洲人
見歐盟有起色 瘋狂做新聞唱衰人地歐元
強迫石油國用美元結算 唔係制裁你 打7你
係咁用軍備威脅某d國家聯群結隊
蝦d對自己有害或有機會超越佢既國家
自己狂印銀紙搶走人地天然資源 唔得又聯群制裁你
反正好撚仆街自私既國家黎

穆斯林激進派本來就係畀中美呢啲大國玩弄嘅棋子

你老母閪就幫人含撚
人哋講嘅歐美嘢嘢有邊唔係事實
國際角力點解要求人哋國家係會無條件幫你
當年你乾隆逼人英法來使三跪九叩
你估唔撚洗還咩

仲有話人幫歐美含撚從來係支那仔口吻
現實有邊個人會話美國人最撚好
永遠係講緊共產黨最撚差
學人偷換概念
一睇就知支那仔上完中史堂好威就拎出嚟學人講耶穌

我當年去北韓旅行
當中有一站係個破爛嘅公園
裡面全部係以美國佬為目標嘅遊戲
Eg 打標把 = 美國佬做紅心

我諗班老嘢都係喺咁嘅環境裡面成長

我哋更加要反洗腦！攻入藍絲group!!!!

我爸為例， 佢經歷過英國統治時期最黑暗個部分， 細個俾人拉過， 俾英警打過仲有有朋友俾英警拉過坐監. 呢部分回憶成為佢討厭外國人既根源.

因為佢地個腦轉唔到 人地講乜就信乜 佢地思維仲停留6,70年代 政府講乜就信 養豬咁養情況

呢點真係呢我唔知講咩，你咁講真係唔洗討論

其實個個國家都係想侵略人地國家資源
益自己國民
二戰之後幾多歐洲企業/技術俾美國人食左..
當然共產黨都唔係好人啦
邊個衰啲就自己定奪啦

咁係因為班老野唔識歷史又無文化，淨係on99 咁愛國

但話美國對中國唔差肯定係9 up

我自己不嬲有研究歷史，美國俄羅斯英國係一向對中國勁仆街

清朝時八國聯軍美國都有份

二戰時美國個租借法案撚到中國成隻狗咁 ，又整個史迪威夾硬調哂中國精銳軍去緬甸打仗，搞到中國國內比人打到仆街

戰後占領日本九州，又逼中國唔可以同日本索賠，話要幫日本重建

土共上位之後，打韓戰，又試過威脅用原子彈炸中國，逼到土共搞兩彈一星

再到宜家既貿易戰

憎支共無問題
但以為外國尤其美國，無情白事會對中國/香港好？ 唔好發夢啦

因為有紅底長輩圖同cctvb日日洗腦。

我老豆偷渡落嚟
讚中國屌美國
成日見佢睇啲YouTube中國打飛機片
依啲片真係嚴重影響到老一輩思想

我覺得佢地口講好憎係因為自己冇份 魚蛋論

日本工業基礎麻麻地，侵華頭幾年美國提好多支援。

你老母一定係美國黑鬼含撚含到生左你出黎

邊忽歐美野係真 ？
自己住係個國家入面，個國家比人侵略你講到好抵死咁 你應該係果種屋企比人爆格笑住睇自己老母比人強姦果種

我就無一句講過共產黨好，純粹講有班憎共產黨憎到痴左線，連歐美都夠膽話好既傻仔姐

見你玻璃心反應咁大 ，應該係果班傻仔既其中一個

二戰冇美國 , 中國一早畀蘇聯同日本瓜分咗啦

Fact check:雷曼次按個時全世界包括美國都中曬伏, 歐洲銀行加埋仲擁有49%債券佔中最多
與其話美國軍備威脅人，其實係個啲國家一路都低國防開支發展經濟保護或者區域對手太強要依賴美軍外部力量(歐洲/日/韓/沙地)
印銀紙M1/M2就全世界都做，世界共識嚟
其他無咩問題

明明美國人幫左共產黨咁多

美國=壞人
不斷破壞打壓全世界發展
務求自己獨大
當年日本經濟泡沫爆破 日圓大幅貶值
係因為美國佬做既好事 驚日本超越自己
韓國當日都比美國搞死 好在全國人民萬眾一心
拎晒屋企d黃金比政府頂住先冇事
中國...唔洗講啦

以上就係我老母同我講既認知

成班個腦都痴線架，洗撚同佢地講咁多咩

病人資料庫+逃犯條例=器官uber

憎共產黨係好撚合理 有咩痴唔痴咗線?

國際角力用得邊個衰啲邊個冇咁衰呢啲口吻
一睇就知一係小學雞 一係支那仔 係BOTH
根撚本國際角力就冇話邊個衰邊個唔衰
現實亦都大把人明白呢一點
所有國家時至今日都係自我最大利益
只有歐盟呢個特別體系可以叫例外
二戰時代唔同你講大力講利益你估玩遊戲?
偷換概念話人讚美國就等如含撚從來係低級毛最低賤個Point
閣下老母同中國人含幾多撚我就唔知
不過我就唔係攞中國護照嘅 你啲"自己國家論"企開少少唔撚該

邊有憎？
成班仔女孫仔去哂美國讀書移民wor

美國二戰係中國大恩人
美國一手扶起中國做第二大經濟體系
跟住變咗仇人

往錢看，搭車香港經濟成功班車更深左往錢看既思想，乜都係錢，返工/ 阻人搵食。加上回歸前民生政策，令到香港只有一班順民，就算好抗拒大陸，如果走得既都97前移走左。

然後剩底既大數係唔關心時事/ 政治，老共點洗腦都得

人權> 女權 > 同權 ...... 人類天性得一想二

美國算對中國ok啦 唔要賠款幫佢起清華 英法德咁撚多租界殖民地又唔講

因為佢哋留低嘅，都係移民唔到去美國嘅人

sor 禁錯負皮

憎美國佬憎到仆街

十分認同
太多人話驚六四被忘記
但係國家既其他歷史比人忘記
真係好可惜

可以了解下歷史先
清朝去到韓戰，咁多年黎中國都比人恰

尤其二戰，唔清楚歷史既人咪係度奶歐美袋底

二戰時中日開片 ，美國為左賺錢照樣狂賣軍備比日本仔，話之中國死幾多人，係去到日本珍珠港事件之後先停左

仲有中國加入盟軍之後，明明同美國簽左租借法案，美國照樣鎖哂d 物資，到戰爭就黎完先多少少物資運送，而且全部都要中國用農產品連本帶利還，所以二戰後期成個中國經濟崩潰左， 亦因為咁令到國民黨失人心比土共上位

好多新一輩無去了解清楚，淨係知美國原子彈砌低日本，就以為美國幫中國好多

事實上睇多歷史就會發現每個國家都係自私到仆街，自己國家一廢就會比人禁住SM（睇下伊朗北韓）

無可否認中共係好仆街同埋不得人心既政權
但有時見到班後生既成日係度幫外國（尤其美國日本） 含撚就覺得好唏噓

我夠膽講，就算中共倒台 ，如果日後中國積弱，香港都只會係外國人眼中無利用價值既一篤💩

所以現實係，呢個世界最靠得住一定係自己自強 ，我覺得人民有權反對政府政權，成立新政府，但想自己改國籍甚至靠外國打救就真係太天真

唔憎呀，有綠卡狗衝去，去唔到咪屌
或者去左就扮愛國一路拎著數一路屌

你自己都識講國際角力無得講邊個衰
但每個國家既國民都肯定係將自己國家擺第一priority
從來未撚聽過係掉番轉想外國快d 打到自己國家仆街

二戰時講利益好岩丫！ 咁既然係講著數，叫乜撚野幫中國？攞人著數都叫幫？

我就係針對緊果d 話美國幫中國又話美國幾好既言論，你嘈乜撚？

我都憎中共，但至起碼我唔會否認自己係中國人有中國血統，所以唔會認為有任何國家係好
至於你呢d 以為自己有個唔同護照就高人一等既弱智仔 ，同你理性傾都哂氣，入番去你老母個臭閪到啦

我作為新一代都好僧

中東就係完美例子
另外美國狗畀大陸仲鐘意造假 911 ，登月都係美國佬造假

五毛POST

佢哋眼中
呢個世界只有
中國美國英國同日本

唔係美國
佢地係憎晒鬼佬, 只係依家美國最強, 而且直接同中國打貿易戰
你講英國, 德國定咩國佢地都會係咁既反應

可能果時你未出世

係
依家我地都係利用緊美國
政治 外交 都係互相利用

美國幫你打日本仔
幫你戰後重建
諗唔到點解要憎美國

岩岩收到呢張

原來係驚天大陰謀

美國對中東係搞屎棍
但老老77從來無對唔住中共

唯一對唔住中華民國
係聽d 左膠講唔去救蔣公

巴打講得冇錯
我都好撚憎美國
成日周圍挑起事端
又欺壓發展中國家

會變日本人 所以老一輩既人先咁憎

中國夢囉 人講佢就信囉

如果第三國際而家仲存在就唔港美國佬周圍蝦蝦霸霸

不如問下點解連登仔咁奶美 睇the Avengers 睇上腦 成日諗住美國隊長黎打救佢地

同我老豆老母一鳩樣

因為佢地覺得美國而家係中國成為天朝大國嘅阻力

因為自己成世無努力過去唔撚到美國，咪妒忌人地有民主自由仲咁強大

下次問下佢地除左識美國仲識邊個國家

真係唔撚明
佢地世界得美國佬 日本仔

因為中共實在太廢，香港自從回歸之後無啖好食，所以對大陸/中共特別仇視

亦因為香港新一代都好受外國文化影響，睇日韓劇，聽Kpop, 睇動漫，睇外國電影，仲有好多去外國留學，所以明明揸住中國護照有中國血統，但對國家係完全無歸屬感，亦因為咁近年直頭有埋港獨思維

但我本身自細就對歷史有興趣，亦睇左好多有關既書
所以即使我點憎中共 ，我都唔會話覺得其他國家就係好

因為去唔到美國
當年文革後，好多廣東佬都走左去美國
走唔到或當時無諗住走留左係香港既，而家好撚後悔所以憎美國佬

因為個個都想拎綠卡
但老老77 美國係好優勝劣敗ge 地方

連登仔去到同黑鬼爭低下階層野做？
少假
企業炒人接近0成本
重稅

開場世界地圖叫佢搵手指篤都未必篤到出黎啦

冷戰時期，國共內戰，美國支持國民黨

咁點解年輕咁中意美國？

唔洗又偷換概念學人講咩中國人血統
所謂中國人血統一早就唔撚存在
學人講血統咁你係漢人定蒙古人定滿洲人
血統係乜撚都未知已經幫人笠定頂帽
洗唔洗又話埋馬來西亞又係中國人呀?
屌你咁計韓國人又係中國人血統
你再講撚埋炎王子孫論啦不如
你一開始同人講盲憎共產黨已經露撚哂底啦五毛狗

原來係嬲冇得做日本仔

我就唔明點解要鐘意美國？

真心想知

屋企上一輩去曬美加

一定識中国🇨🇳

美國冇咩文化同歷史先唔會鍾意
做歐洲人仲好

比著我都嬲啦好難怪佢地嬲一世

我覺得憎美國係冇問題
鍾意共產黨就好撚有問題
而嗰班所謂仇美廢老十之有九係紅底
所謂"中国人"仇日+仇美
殊不知殺"中国人"最多嘅就係共產黨
所謂"中国人"思維真係好撚夢幻

當你創造左一個共同外敵 人自然會團結
而實際上 美國的確有好多陰暗面 俾人塑造成呢個外敵形象
所以攞美國黎比較變成建制派最有力既子彈
當然 呢一切都係臭蟲論

其實你呢種係咪都叫人做五毛狗既
我建議你快d 去睇醫生

憎一個政權可以憎到好似比人殺左全家咁激進 ，呢d 可能係精神病

睇得多方向報
個個都話肥佬黎+美國搞事

廢老就唔撚洗講啦，全部都冇讀過書比人洗腦。 中共係擺明仆街擺明賤。 美國就私底下對外人賤果種

仲有CCTVB
我細個係比CCTVB搞到好撚憎美國

鳩估
因為美國當年令日本泡沫經濟爆破
佢地覺得上升緊嘅強國會係下一個目標
再加上日日睇CCTVB都係講美國點制裁強國

美帝唔係無文化
係佢d文化已經全世界都係
e.g. 牛仔褲 快餐

雖然得2-3百年歷史 但都大把野講喎 淨係內戰 黑奴都有排講

你老母含到白人條撚你全家一樣會爭住拎綠卡
你衝出嚟話人含撚我屌鳩你學人企高地就我激進
講事實所謂中國人血統從來都係偽命題就我俾人殺全家
"中囯人"係咪特別多幻想鍾意活喺自己呃自己嘅世界?

美帝係世界警察 自然得佢有能力同膽量主動開戰
咪變到望落蝦蝦霸霸

請重溫一下彭斯舊年個演講
5:30 開始講歷史

因為唔夠老
80歲+果批
文革 飢荒落黎憎死中共
佢地下一代 即係依家廢老
教育不足 易俾人洗腦 會覺得中國先係對自己好

唔講二戰
二戰之後美國都幫支那唔少，支那仲要牆頭草咁一時痴美國一時痴蘇聯

同埋日本

廢老分析得咁深入長遠就唔係廢老啦

擺明比人洗腦

btw, 身邊好少見廢老話憎美國

其實好岩
根本每個政權都係自私，無絕對既好
只係正常國民都會支持番自己國家既政府
而中共係例外，差到連自己國民都唔支持

唯一分別係，「共產黨」 都屬於中國人既其中一部分
比中國人殺，感覺上比外國人殺好d 😅

情況等於史太林大清洗， 但俄佬一樣覺得無乜野

Exactly
不過唔認為係教育不足
而係共產黨玩資訊侵略一向都叻
成功利用民族論呢啲偽命題去操控咗一代人
再一路俾利益呢班人去"維穩"
你反佢呢代人就等如反對"安穩"
你睇2019仲有人同你講中國人血統就知共產黨啲文宣幾撚強
禍害幾深

因為美國唔畀綠卡佢地

八國聯軍理乜撚嘢虧，事實係外國人好克制，當初滿清縱容義和拳周圍搞事燒殺搶掠時，外國一定知道清廷有份暗中參與，但無辦法，清廷會話呢啲民團，同官方無關，外國都只好向清廷重申要保護僑民，係清廷自己見到義和拳玩到咁爽戇鳩鳩咁以為佢地真係刀槍不入就自己主動一次過同十一國宣戰，跟住戰敗投降簽條約，人地歐洲戰敗都要簽條約，咁講唔通巴黎條約又係理虧，法蘭克福條約又係理虧，凡爾賽條約又係理虧

八國聯軍之役事後唔追究慈禧唔需要問責已經好寬宏大量，美國佬直頭見你地中國咁落後戇鳩就心生可憐拎賠款幫中國辦學，話戇讀歷史嘅知唔知清華點嚟，不過算啦，中國人史觀係無乜世界視野，覺得人地整苛刻條款就單純覺得人地欺壓中國人，美國佬都算係白做，中國人嗰種劣根性始終根深蒂固

剩係一單義和拳之亂已經充分表現出中國人野蠻殘暴，恩將仇報嘅一面

留名等睇一講唔過就話人地西方一直欺壓中國先至有義和拳之亂

日本泡沫爆破入面，廣場協議之後日元升值只可以話係因素，日本政府同埋銀行同時寬鬆放貸又無規管先係主因

毫無根據咁話美國幾好，美國點樣幫中國

唔係含撚係乜？

比我講中左嬲嬲豬丫

有個傻9逐個負評又唔出聲

覺得佢地對支那國憎恨，唔想支國發展得咁好

如果仲有蘇聯就好
起碼唔洗全世界受美國支配
奧運又唔洗被美國搶哂金牌

萬惡鬼佬真係一直欺壓中國人，可惜所謂嘅中華文化幾千年嚟到依家都做唔到

八國聯軍佔領天津時對城市的現代化民主管理，在中國歷史上不僅空前，而且絕後。
八國聯軍對中國城市的佔領是臨時的，今後撤軍「走人」毫無疑義，但是他們對城市管理並未掉以輕心；他們把西方國家現代化的城市管理和民主作風搬到了中國。這裡僅以天津為例。

聯軍攻佔天津後成立了臨時軍政府；入鄉隨俗，取名「天津都統衙門」。此衙門完全不同於中國歷 史上的任何衙門；手握大權的不是一言九鼎的衙門主官，而是市府委員會（相當於市議會）。從1900年7月30日成立，到1902年8月15日解散，委員會 一共召開了329次會議，4次特別會議，平均每兩三天開一次會。會議討論通過的所有議案、制定的各項法規、法令以法文（國際上最權威的法律用語）作詳細記 錄。兩年下來，會議記錄彙編為幾大本的《天津臨時政府會議紀要》。在清政府收回天津治理權時，會議紀要作為法律文件移交給清政府。

天津臨時政府發佈的第1號「告諭」向民眾保證，要「清理地方，保全善良」。首先是整頓治安， 恢復秩序，清除匪患，保障民眾的生命財產安全。為了收拾庚子之亂遺留下來的爛攤子，還有兩項當務之急。一是採取衛生防疫措施，防止拳匪大屠殺後死屍狼藉、 遍地哀鴻之中可能爆發的瘟疫；二是「採取防止本地人發生饑饉的措施」，就是說，在戰亂之中不能讓老百姓餓肚子。

劫後餘生的天津市民在生命安全得到保障後，臨時政府的「清理地方，保全善良」進入下一個層 次：「清理中國政府及私人放棄的動產和不動產，編造清單並且採取必要的保護措施」。為確保民眾的財產安全，臨時政府對戰後混亂的私有財產進行清理，重新登 記；向能夠出示財產證書的人發放房產證，並頒佈了契約註冊辦法。西方國家對財產權的尊重（無論是私產還是公產）和契約精神，在臨時政府的施政中得到充分體 現。

即使面對軍事需要，這個戰時軍政府也不會侵犯民眾的財產權，不會任意損害民眾的福祉。其時英 國佔領軍司令坎貝爾（LorneCampbell）將軍要求都統衙門在市區東南軍械所附近設置一個靶場。將軍得到的答覆是：「如不付給房主賠償費，本委員 會無法讓居住在那一帶的居民搬遷」（委員會第81次會議第2項，1900年12月12日）。

臨時政府委員會第73次會議專門討論了此次拆遷的徵用費問題。委員會責成公共工程局局長、丹 麥工程師林德（Linde,A.de）就沿河房屋提出估價報告；該報告完成後，由司法部長、司庫和中文秘書組成的小組委員會進行審核；審核通過後，報告提 交給市府委員會。市府提前一個月發出公文告示，通知涉拆遷的居民。居民有意見、要求儘管提出來，由市府進行審議。市府絕無隱瞞、強橫之舉。每個拆遷戶均得 到三方面的補償。一是房價補償，按委員會綜合專家分析確認後的房價執行。二是宅基地皮，均以每畝75兩支付徵用費（相當於五品官一年的俸祿）。三是在市內 遷居地區免費劃撥同等面積的宅基地。

房產製圖造冊，統一由臨時政府召集房主、地保與相關人員到場造冊存底，一式兩份。拆遷戶的補償銀兩，由臨時政府的下屬部門在預定時間統一發放。

咁你地好鐘意美國 比美國管

自己始終都係黃種人
我寧願比支管
唔好話咩0.3 0.5get 理性討論唔該

唔好咁啦
咁樣上面啲人覆唔到㗎

講真你同得人講乜撚中國人血統論已經係100%含緊共產黨條撚
唔洗同人講返咩全部都憎
唔撚work架喇呀中国人

如果畀美國管有得選舉嗰啲又唔拘
支那？應承咗嘅選舉都有得反口

其實最慘唔係無蘇聯

而係中國仲係比共產黨舞黎舞去

二戰前，中國比蔣介石政府揸旗，黃金十年咁發展

結果比張學良同埋仆街日本仔搞一搞

因為美國人冇殖民過中國

2次大戰救過中國

改革開放又比錢中國

美國狂賣軍備俾日本？
日本有咩裝備係美國製

心動不如行動
點解唔即刻躝返上去呢?

會唔會之後再加一筆
2019 Hong Kong

中國人血統 = 中共 ？

笑撚到我仆街

原來承認自己係中國人等於含共撚
即係反共就唔係中國人，你都痴撚線

你呢種痴線佬放係民國時代，就係汪精衞果種漢奸 ，口話反政府，實際上含外國撚

巴打你後半part真係心水清

因為佢地唔係國民黨出身囉

收咗錢#曲

我冇心動過 行動乜尻
你文盲定點撚樣

因為當年佢地冇能力移民過去

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

所謂現代中國人定義就只係得共產黨式中國人
真正中國人一早盪然無存
你啲FF閪中國人血統論唔洗諗住周圍幫人笠帽
人哋有文才學識嘅人一早解構哂你哋啲偽命題
唔該唔好再攞住個泡沫喺度打飛機好撚肉酸

M記D廢老成日講侵侵壞話

同埋當時日本政府認同升值，除咗美國壓力仲因為日本要面對經濟轉型，同時日元市場化比日本銀行國際化投資外國市場，日元對美元升值對當時日本唔係錯，仲要個時英法德都要升值自己貨幣

個FACT 錯到咁都咁多LIKE，連登仔

1. 知唔知道點解日本打珍珠港？？知唔知道點解日本打珍珠港？？知唔知道點解日本打珍珠港？？知唔知道點解日本打珍珠港？？知唔知道點解日本打珍珠港？？
就係因為美國禁運囉
1938年美國就開始禁運日本金屬啦

2. 淨係知美國原子彈砌低日本，就以為美國幫中國好多
白癡仔，你知唔知道無美國axis接近必勝係歷史學家嘅結論黎？？？？ 未有美國參戰日本掃晒成個亞洲你識少少就唔好扮代表啦

美國明明原子彈救番我地

「所謂現代中國人定議就只係得共產黨式中國人」

第一句已經睇得出你痴左線

一個人既國籍關政黨乜撚事 ？

就算台灣係比民進黨/ 國民黨執政，佢地都可以算做中國人架啦

宜家大陸都有唔少知識份子反共架啦

連中國人= 共產黨咁白痴既野都講得出 已經唔想哂Gas 同你傾 ，block 你先啦

戰後只有第三國際先鬥得過老美

中國人定義一句都駁唔到
台灣人又無啦啦"被中國人"
又話自己流乜中國人嘅血
問你咩血統係中國人血又係冇撚答
是但up句中國人血統就笠撚黑髮黃皮
啲"中国人"思維真係好撚夢幻

因為打唔贏

白痴仔連前因後果都未搞清出黎吠

美國打日本從來都唔係因為要幫中國

純粹係因為珍珠港，美國報復咋
關中國撚事咩 中國亡國美國話之你啦

樓主被人洗腦
老一輩好鐘意美國

咁點解美國要禁運？
日本仔啲錢唔係錢？

未有美國參戰日本掃晒成個亞洲你識少少就唔好扮代表啦

白癡仔我邊隻字話老美為咗幫人而打日本呀

你錯fact話老美到珍珠前都賣野比日本，比我糾正就埋撚搬龍門, 拉落打日本嘅動機啦

妒忌人地美國強大！
面子問題！

我睇番有個阿伯好開明 成日屌政府 但真係對黑警無乜所謂

問佢佢話細對住英殖時既餐佬 呢啲根本少事到不得了

佢話以前你有紛爭有咩衝突 警察黎到就打 停晒手就叫行刑式逐個行刑式摳打先再放走。 佢地同外國始終無咩特別好感。

美國佬反而好多有錢人憎 美國人成日收左貨唔找數。

因為以前美國人係老蘭食曬d 女
廢老變老毒撚返大陸娶老婆

美國七大不共載天之仇

1.大量接收中國學生到美國交流 學習現代思想

2. 為中國各主要城市建立醫院, 軍醫制

3. 介入54 運動 奪回山東

4. 阻止蘇聯核攻擊中國

5. 邀請中國加入聯合國

6. 支持中國加入WTO, 改革開放

7. 幫中國起清華大學

可唔可以改圖
單車自己拎棍KICK自己 然後屌鳩美國佬

冇美國幫中國一早亡左國，要怪就怪日本仔屌佢老母咁快打到嚟有多半年時間既話國民黨已經滅撚左共產黨

老美無賣野比日本 ？
你查清楚先吠啦

老美係1940-1941 開始逐步禁運，因為日本進駐越南

之前一路都有運彈藥石油比日本架 白痴仔

美國唔可以話幫中國，因為租借法案同埋兩次貸款都係中國自己用農產品桐油咁還

純粹因為日本弱智撩美國，美國打日本間接救左中國咁解

不過張學良真係千古罪人 當時差少少就滅撚左土共

美國有美圖唔好嘅地方
共匪十惡不赦
香港做磨心

我阿婆成日屌美國周圍挑撥所以世界唔和平
世界和平左d軍火商食屎呀?
某程度上又岩既.. 恐怖份子 中共等等美國有份扶
到你有毛有翼發覺開始控制唔到又要打返你落去

ABCD包圍圈喺1940已經開始
目的係阻止日本軍事擴張
因為東南亞有大量西方殖民地
而日本嘅反應就喺1941向西方宣戰

西方國家同中國組成同盟
雙方都有甜頭，點解唔做
當時西方已經畀歐洲拉住走唔開
中國可以幫手抵抗日本侵略亞洲
中國自己又可以免於亡國

中國一直以空間換時間
除咗係想重整旗鼓
更想拖到國際介入

唔好話邊個幫邊個
事實就係咁
你有價值人地先會嚟搵你
而且唔會係無條件咁幫你

因為佢地睇完2008北京奧運
我係中國人呀屌

你自己寫乜唔係以為quote得入就冇人記得嘛？？？
「二戰時中日開片 ，美國為左賺錢照樣狂賣軍備比日本仔，話之中國死幾多人，係去到日本珍珠港事件之後先停左」

而家你搬龍門到:
「老美係1940-1941 開始逐步禁運，因為日本進駐越南」

仲要係錯!

Throughout this period there was wide-spread bombing of Chinese civilians by the Japanese. This practice aroused great indignation in the United States. It also adversely affected American nationals in China. The Secretary of State on June 11, 1938 condemned the practice and its "material encouragement". On July 1, 1938 the Department of State notified aircraft manufacturers and exporters that the United States Government was strongly opposed to the sale of airplanes and aeronautical equipment to countries whose armed forces were using airplanes for attack on civilian populations. In 1939 this "moral embargo" was extended to materials essential to airplane manufacture and to plans, plants, and technical information for the production of high-quality aviation gasoline. These measures resulted in the suspension of the export to Japan of aircraft, aeronautical equipment, and other materials within the scope of the moral embargoes. As Japanese purchases in the United States of "arms, ammunition, and implements of war", other than aircraft and aeronautical equipment, were relatively unimportant, these operated ultimately to stop the export of arms to Japan.

This Government also, beginning in 1938, adopted and put into effect a policy of informally discouraging the extension of credit by United States nationals to Japan.

日本果時大貪到想食哂成個東南亞

果時美國係東南亞都有唔少利益

賺日本仔少少錢好d , 令維持東南亞殖民地利益重要d , 諗都諗到

如果果時日本淨係專心打中國，美國一定睬你都傻

國

洗晒腦

你講事實都咁多負皮

真係唔好以為美國係正義之師 只係今次撞正中美貿易戰加侵侵呢個行動派先有美國插手香港事務

詳細可以參考下雨傘時局勢 當年都只係出下聲算 無咩議案係美國國會到傾

自己睇

減運就一早已經有 ，但從來都唔係禁哂

「二戰時中日開片 ，美國為左賺錢照樣狂賣軍備比日本仔，話之中國死幾多人，係去到日本珍珠港事件之後先停左」

你自己睇你寫乜？1939年後接近零邊撚度狂賣軍備???

到底係我地利用美國定係美國利用我地？

post個死link做乜柒

both
我地喺社會層面
美國係國際外交層面

發夢記得以前老母係強國教書
佢哋有一堂叫政治堂
除咗學啲所謂嘅政治野
仲係堂上面不停包裝中國係世界強國
但美國唔抵得中國不停打壓中國
所以中國人要團結 打敗美國
不停話美國壞話
我講依啲只不過係20年前左右

比美國禁運石油 點打落去啊
打仗除咗需要錢 仲需要原材料製作武器
唔係話打就打

原材料係極為重要
就算今時今日 世界冇石油嘅話
咩大國都即時仆晒街

真心
如果次次遊行美國都俾錢，咁我地遊多幾次美國未破產囉，中美貿易戰中國唔洗打就已經贏
所以愛國應該多遊行，遊窮美國佬

唔搞屎棍制衡下啲極權國家
香港仲有一國兩制？？
中共仲需要扮野給予言論自由思想自由？？
身在福中不知福

如果冇美國監視住
中共一早封鎖香港 閂埋門打仔 坦克碌死一大堆香港人啦

呢度好多冇讀歷史嘅細路仔，
根本領略唔到歐州近幾十年好似世外桃園咁，日本同亞洲四小龍繁榮，唔係靠自己得黎

其實我建議大家捉一盤圍棋

當年高登個個鬼上身我是中國人

ching 你啲笑話又真係幾好笑

美國對於香港人的申訴有邊次唔係強烈譴責完就算
到頭來美帝咪又係自身利益受損先出手收你關稅制裁下你
鬼得閒幫我地香港人制衡中國

仲有 講到極權國家又點可以數漏美國

因為唔係美國佬打走日本仔，佢老母比日本仔屌完生佢出黎係中日混血兒，一定好過依家做支那賤種

佢唔會好幫你 但亦唔會由得你死
會利用你去傾各種利益
兩個大國互相制衡下 香港先可以有咁多自由

仲有全靠美國鬥死日本同蘇聯
中國呢舊垃圾先有得喺今日咁串咀
如果唔係 咪繼續各種三反五反文革繼續內鬥零發展

好多時
佢哋呢班人唔會理會正義與否
佢哋會無端端喺對話裏面突然提起美國
有時連我嘅長輩都會係咁
例如明明你講緊香港嘅事
你話警察好仆街
跟住佢好似鬼上身一樣突然就話
「美國夠係囉，美國都有喇！」
但係可能呢位長輩一世人都冇去過美國
呢個情景係近日發生嘅
我都好奇怪點解會咁

純比中共洗過腦
學大陸果個袁騰飛講, 美國係響八國聯軍入面對中國最好, 幫助最多建設同學術交流, 退賠款起大學, 亦係盟軍入面真正同中國人曾經拋頭顱，灑熱血共同對抗日軍, 美軍死傷十萬計, 而日後對中共都係行綏靖政策, 從來對中國最好既國家就係美國, 甚至可以話冇美國佬同情中共都唔會比佢地趕走國民黨, 係老毛上台忽然視美國為敵人蘇聯係盟友

另外美國既歷史學家對於美國對華政策有所研究, 講過美國曾經(甚至到現在)對中國抱有無限幻想同希望, 特別係晚清民初時係想效法英國人對印度既文明教化, 即係英國就有印度, 自己都想整返個中國, 當時係美國既passion project, 咁就解釋到點解美國對中國咁好, 無論比佢地既政權呃過幾多次

美帝
強國

簡單講, 本來中美曾經係正義聯盟, 老毛上左台忽然自己變左壞人就屈鳩美國佬係奸角, 其實自己先係奸角

唔怪得班黃俄蟲咁想刪除重定向啦

牠們真係好撚易chiggered

假想敵姐
中國最叻就係為國民製造假想敵